admin del po please

屌你 認證左黨鐵前線員工係黃呢個係假

自爆左

唔係咁樣
Report自己個post

屌 柒左

你已經唔係P牌

好on9 以前CD ROM

樓主好柒
已report

搵個巴打捉住你手仔教你上連登

小心d la
保護自己
放bam 圖喺個post 再係咁report 自己

條肥仔真係唔識架喎

又會出多個post推自己個自爆post咁好笑既

好後生

樓主玩完自己未

下唔係係到叫連仔del post嫁咩
我好似水左樓主==

唔洗開post

批准

啲人叫我po

今次真係唔好推

你咁單純好易俾人呃

五位數嘅會員都咁戇鳩㗎

樓豬好得意

屌唔好再講了